我想睇鬼故呀

之前晴報每日有一頁係專講鬼故,啱啱down番個晴報app已經冇左好失望

聽過有個幾得意 下面打我
有日我就同屋企人跟團去曼谷玩五日 一團就廿人左右 咁一直都冇野發生 大家都玩得好開心
去到最尾個日 導遊係酒店點名走人既時候 點黎點去都少左個人 上去佢間房敲門又冇人應 跟住要搵酒店幫手開門
一打開門 成間房都唔見人 但個行李仲係間房到 聯絡電話又搵唔到 好似冇啦啦消失左咁
去到冇咩時間啦 個團始終要走 導遊最後就打比佢既屋企人啦
點知佢屋企人話佢上兩個禮拜意外過左身 個團係之前報落既..

一個冇驚喜既鬼故

我記得中學好鍾意成圍埋睇yes!!同埋晴報啲鬼故。日日r人地帶本yes返黎

唔恐怖但好得意